現在，你將前往維也納，以實現你長久以來未能實現的願望。 戀愛中的貝多芬:俘獲年輕作曲家的女人|約翰·蘇切特| 2014年1月26日|每日野獸 
 但是，西班牙沒有人，馬尼拉也很少有人能預見到《協定》的履行會被搞得一團糟。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這就是你對過去恩惠的承認，也是你神聖應許的成就。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 貝拉米和普萊德的承諾與以往一樣遙不可及; 他們的表演和一開始一樣充滿活力和災難性。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這是對他自己發的誓; 但他和他所賦予的人，必要求成就這使命。 契約條例|約翰·坎寧安 
 “六星”把她的孩子託付給我照顧，我應該為這種信任和恪盡職守感到驕傲。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德